lunch time，銅鑼灣SOGO；中環就遮打

港島人
銅鑼灣 SOGO
中環 遮打等

推

推
SOGO 金百利出面
遮打 上個禮拜照舊嗰個位

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1245